女仔香水一問

前幾日呀媽話送支香水比我
咁我地去揀
試過幾多牌子
我揀左幾年前Guess出的seductive
因為陣味令我諗起溫柔的女人 好有feel
咁我呀媽就成程冇出過聲 靜係自己揀自己野
買完我上網睇review 好多人都話 not for teens
係for mature women
其實我得18歲 睇完review 真係
呀媽都話隻味係老 唔肯要果支香水 話唔鐘意陣味
而我就好鐘意陣味 好似撞左邪咁 係咁係度聞
但係咪唔應該繼續用

自己鍾意咪得 下下諗人地點睇做人好辛苦

香水既野，好personal，唔同其他野。
自己鍾意最緊要

我好驚香水陣味

最緊要自己鍾意 話晒噴咗自己成日聞住
不過唔好咁重手就真
尤其係偏成熟嘅味

屌你當呢到Facebook咩咁小事都拎嚟講

自己鍾意咪用，你揀嘅香味代表自己品味，關人鬼事咩！